黃絲如果想贏立法會既全部同我入黎！

輔仁媒體:
上面句野學帶風向既連登仔，好似咁先有人睇？

好直接入正題，黃絲、泛民支持者，如果你想贏立會選舉，你就一定要本土派既票，因為通過議案你要三分二既議席支持，起比例代表制之下你無本土派既全力支持，未開始你就已經輸左！所以如果你想贏，你地而家要做既，唔係高高在上我啱晒你錯晒咁屌票！而係拉票、求票、拜票！你要記著重點：＊「而家係你地有求於人」。

你要求票，你就一定要明白對方既立場，用對方既語言，講對方既利益，咁先有得溝通落去，呢個就係政治，如果你仲想講咩野「５大訴求」「白票益建制」呢Ｄ道德勒索就想本土派支持你，你可以死開，你根本只係想起個道德高地戴著個光環靚靚咁輸，完全無想為香港人贏，真係想贏既先繼續睇落去。

睇落去既我就當你想贏，想同本土派溝通，我而家就同你地大概講一講大部份本土派既基礎想法，同你地黃絲既溝通錯誤。

首先，睇左一個事實先，呢個網上流傳版本亦係本土派講立法會無用既根據。

———————————————————————

你必須知道的立法會「立法權」

（一）可以提案，不過不能涉及公共開支、政治體制或政府運作，否則提案要行政長官同意才可提出（基本法74）

（二）私人議案要分組點票通過

（三）不論通過任何議案，人大常委都可以發回法律，並會立即失效（基本法17）

（四）不論通過任何議案，行政長官可以發還重審，需要三分二議員支持下再次通過（基本法49）。如果仍然獲得通過，行政長官可以解散立法會（基本法50）

（五）過半可以否決政府議案及財政預算案，但行政長官可以解散立法會重選（基本法50）

（六）四分一議員聯合動議可提彈劾案，成立調查委員會，要三分二議員通過，最後中央政府作最終決定（基本法73）

（七）人大可以對基本法釋法，或修改基本法（基本法158、159）

結論：立法會沒有權拿到五大訴求的任何一項，過半的唯一作用是無限否決所有政府議案，達致攬炒，令社會無法運作

#其實立法會係無立法權
#個啲叫否決權
#立法會101
—————————————————————

簡單講，基本法寫明，立法會係廢既，就算你全部議席攞晒，就算泛民議員無出賣你（唔好同我講分化，泛民出賣香港人無數次係事實，自己ＧＯＯＧＬＥ），只要特首唔簽名，中央唔批准同釋法，５大訴求係一條都做唔到既。基本法例文黎，事實黎，唔好拗，想贏既睇埋落去。

呢個就係反對仲選立法會或者白票焦土派既本土派既根據，呢Ｄ條文係事實，所以你地想要本土派支持要求票，就唔好用你既角度講對錯，唔係用你既理想幻想同佢地拗，話咩野「投白票益建制」、「白票就可以５大訴求啦咩？」、「靠勇武就得啦咩？」、「咁你幾時革命呀？」……仲有好多屌票例子，呢Ｄ根本完全唔中ＰＯＩＮＴ，本土派根本覺得議會係廢既，救香港既方法只有獨立，你用道德勒索去講本土派根本唔ＣＡＲＥ既野，你點求對方張票？

＊「而家係你地有求於人」，所以你地黃絲要做既係謙卑同承諾，要接受立法會係廢既呢個事實，再去解釋就算係廢既都希望盡力去試，再從對方既立場去講：「如果黃絲同泛民盡左力起立法會都達成唔到５大訴求，就更加正名到本土派先係正確既，香港獨立先係唯一出路，到時我地黃絲承諾會支持獨立，為左呢個目的，希望本土派可以全力去投票。」你咁講，選立會呢件事對本土派先會有利益，先會有機會去投票。

而更重要既係你地黃絲對泛民變革既施壓

本土派「全部」都係由泛民支持者因為對泛民失望演變出黎，但係好多本土派對年輕泛民同大部份政治素人其實並不敵對，而事實係好多年輕泛民同素人無公開表態，但係取態上係非常本土主張。所以如果你想本土派張票投得落，首先你地就要對泛民施壓，初選好，屌９佢好，張班老而不死在位多年亳無建樹既老泛民逼走，比班年輕泛民同素人出選，咁你要本土派張票都容易Ｄ。＊「而家係你地有求於人」，唔係諗著道德勒索叫人含淚投本土派會理你呀？想贏既，係你地，你地要做既係盡最大既力擴大勝算。

記著，＊「而家係你地有求於人」，想贏，首先要面對現實，想要盟友，就要謙卑同承諾。如果你班黃絲仲企個道德高地高高在上，咁你地準備輸啦，到時唔好賴本土派唔同你地團結，而係你地根本無諗過點贏，無去為贏盡力，只係想要「自」我安「慰」。

而各位土派手足，如果你睇到呢度，我相信你已經明白我更用意，政治本來就係人既關係，想贏就係要拉攏理念相近既盟友去壯大自己既派系，人多成為主流之後就可以掌握話語權。所以而家最好既就係盡力幫黃絲去選，最好選贏到，之後釋法ＤＱ，逼黃絲面對現實，咁先更加為本土派正名。而且，吸納更多人支持本土派，呢個亦係天琦交帶我地做既事。所以，希望各位手足以「贏」為前題去做最有效既選擇，而我地最終既贏，就係「香港獨立」。

叔叔呢D細page無打手無人睇，認同既，麻煩幫手Share啦
Thank You

佔有立法會,再同美國聯手獨立
唔係一直既劇本?

推

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這11個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席) (60)
8.勞工界 （3席)
9.勞工界 （3席)
10.商界（第一）投票人
11.體育、演藝、文化及出版界(60) 《報刊註冊及發行規例》（第268 章，附屬法例B）
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(四個功能組別)成功光復
攻破這11個功能組別
特首也可以自己選
<公民提名>香港人選自己的特首

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(3個功能組別)
玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

支持五大訴求
搞好<公民提名><初選論壇>設立優良的初選制度
香港至會有人才出